有無邊間黃店日式燒肉推薦？

食話幾間燒肉放題好差
又未溶雪 d 肉有筋 完全唔掂
唔開名了 廢事比人話係打手
同女朋友食 有無邊間黃店日燒正既
要求牛角咁上下水準就ok

牛角大集團黎講算唔算黃?

LM食好野

激安燒肉工房 Yakitoriro
立場: 黃店
地址: 筲箕灣新成街8號新成中心地下F號舖
地圖:

和你Pay:

食過唔錯

thx 呢間睇落唔錯

上網睇過下d相 見有人話環境麻麻 個爐唔係好乾淨
有冇巴打講下

秘 佐敦 荃灣
牛角
the backstreet kitchenv元朗

有冇一啲係有內臟食
唔鍾意食肉

想知+1
但佢d 肉好似唔差

多謝分享
秘 呢間好似食吉列牛多d?
但都好似都幾吸引

燒肉牛繁係咪黃？

係 但好好食

絲打你會prefer backstreet定係秘？

熊本 銅鑼灣

back 平啲 住附近所以好方便
另外秘可以唔洗加錢配餐 因為佢個價其實包左白飯

邊間好食啲？

響 日本燒肉 係佐敦

呢間都係黃咩

個個都推呢間
搞到我地班熟客平日都要等兩個粒先有位

同女朋友食
大佬比次機會

大圍616燒肉，環境幾好